[有感] 那年2014雨傘運動 結果沒有升級

呢幾日氣氛令我想起2014雨傘運動雙學想升級佔領政總，但當時所有有頭有面淺藍淺黃的人(香港大學校長馬斐森及中文大學校長沈祖堯) 勸年輕人收手，結果沒有升級。

今星期所有大學校長（淺藍），商會（中藍），沈旭暉（淺黃，中產智識份子）都表態，但勸說方向不是抗爭者一方，而是政府一方，代表佢哋知道抗爭者我們的堅定不動搖，不會再犯2014的錯。呢班中立知道政府已經無牌可以出，要解決這個危機只有政府跪低，否則沒有退讓，尊嚴係人民俾你，唔係你年年考第一就有。

經過兩個月仲有乜未見過，所有潘朵拉的盒子都差不多開晒，政府還有什麼牌剩?

727 見

純粹想糾正一樣嘢
2014 雙學係唔想升級的
佢地係設計陷害一班真係想用行動升級嘅義士

果陣仲要咩 同政府談判論
結果係談判都拉晒坐監

馬雲想係香港集資(世界紀錄IPO)，727如果香港發生不可收拾局面, 到時佢IPO都玩完，呢班人點會容許呢件事發生, 佢地自然有方法同最上層講(維尼)，唔好整亂香港，最後我相信中共一定硊低。

14年喺和理非回合，輸
16年喺勇武回合，輸
今次和理非勇武合流，一定要贏

2014年10月果個星期，好多中間溫和人士放氣話好嚴重後果。結果show hand 唔跟

大陸高官同有權勢既人一諗到自己既資產會化為鳥有，佢驚過你，點會俾維尼大開殺戒. 727 前我們要團結企硬，迫政府跪低。

再講自從08年QE後, 香港有錢人越有錢，因為佢地資產升值，錢搵錢，不斷自肥，呢班香港人有咁多錢係香港，驚都屎到必出來如果香港大亂

訓醒未呀你 當日話升級結果走去衝龍和
害死義士 唔記得？

推，讓所有727戰友更堅定

同意

我唔覺得一六年輸喎

嗰晚打又打贏咗，之後都全靠佢哋先至重現返抗爭嘅希望

仲有之前篤灰捉鬼搞大台，搞到勇武派後尾已經唔出去

Push

呢張圖係我收集連登posts 計算出連登仔團結度，一般沒有重大事件，大約40%左右，但經元朗恐襲後，星期一(22日)大家都好氣憤，團結指數升至 78% (破紀錄)

* 粗藍線 = 7天平均線
* 藍粗點 ＝重要事件 69 612 616 71 77 714 721

727實超多人

果堆所謂既中立民意
其實就係牆頭草

今次足以證明根本唔洗放佢地係心上面

好多都進入收成期，佢地既損失比一般市民大，雖然係牆頭草 ，但我們需要呢班人先可以佔大數。

兄弟爬山，各自努力
目標一致，五大訴求，缺一不可

以前誰錯誰對已經沒有用，眼前只有一個方向

推

老解